
                      Un film que intenta desmarcarse de los tópicos de este genero pero termina cayendo en ellos en el ultimo tramo de la historia. Hopkins como suele ser habitual esta sublime.
        
            